幾年前舊登過街老鼠胡紅鈞一套戲就洗晒底

幾年之前個個笑佢削骨還父
之前有個手足係佢ig到笑佢整容 比佢del左留言仲出動埋古人大軍

到咗依家都唔明
到底佢邊一方面得罪你地

又係呢個高汁reply

樣衰 削骨 唔玩得 del 留言

整容唔認係大問題既話半個娛樂圈都要比你屌

咪係
淨係講孝順我諗都冇一個連登仔夠佢黎

邊個係胡鴻鈞，真係唔識 聽個名都似啲濕鳩二打六

成班毒撚唔抵得人靚仔

做明星係咪要大方啲啊 上森美個節目比人串2野做黑晒面 垃圾

靚仔？

真係唔識 但係又知佢個名正寫係點

係喎

連登冇咩人識

點解仲咁多人睇tvb

晚晚推幾廿頁 打手都算 竟然真係有fans

乜水

唔通你靚？

好簡單，人哋削平腮骨後靚仔過佢哋 佢都點削都咁柒咪懷恨在心

佢又唔係女 人地整黎比女睇 你咁着緊佢做咩 你會望住佢打丁？

俊？

樣衰同削骨點得罪你

老實講，整容已經係原罪（仲要大整），正如楊怡同angelababy 都仲比人玩緊一樣，另外，睇過幾集降魔的，佢真係冇乜戲，成個機械人咁，最大功勞其實係劇本好

人地唱歌不知幾好聽

好過fred,

人生導師

咩人咪睇咩野
大部份香港人都

整得咁明顯 被人講兩句閒話就緊嫁啦

公眾人物咁小氣玩del 留言

被巴打瘋狂追擊 亦是連登常態

係連登被人屌唔一定要有原因嘅

樣衰都有罪

靚仔 緊靚架 整完都唔靚仔真係貪孝順咩

嘩咁多打手

狙擊整容撚

高登還高登

垃圾

雙登仔中左兩樣....

已經整完容㗎啦？

人地本身係好大方

成個老同咁款，啲打手係咪盲撚咗

個髮型

我記得佢好小氣
上森美節目玩到黑面

我覺得佢個樣整完都係中下 好多人都係咁諗 之前開左個公投post 都係百幾對20幾 （百幾個人覺得佢柒20幾個人覺得佢靚仔）

洪永城由洪狗變洪仔再變洪爺

連登啲公投邊有得作準，啲人唔鍾意個藝人就負評架啦 正如坤哥明明個樣ok都比連登仔講到極樣衰啦

不招人妒是庸才 有無人記得